我認為，應該要爆發多次612 事件

好明顯69 616 都係為咗累積民氣
616 再一次證明政府只係想冷處理，最好就冇事發生
如果好似612咁迫出大規模武力件事，雙方又再釀成衝突，呢個先係逼到政府嘅方法
連續兩星期整兩劑大嘅你嘆下，群情一定更加洶湧

無乜特別事發生未必會打得起
始終衝擊打前線真係好辛苦又危險

利申 有必要實出

都係既，理解
我只係話concept係咁
e家係等緊一個契機

政府睇穿咗部分市民受軟唔受硬
呢樣真係好難搞，好多人喺cctvb渲染下真係當鸁咗
實質上我哋要求嘅嘢係一樣都爭取唔到...

Deadline可以係一個trigger, 但呢個動機差咁啲火喉

呢個真
出軟招讓步
我地唔受繼續抗爭
隨時依家都偏向我地既大多數中立人士都會有反感